同大家講兩個笑話

曼聯
摩連奴

ching ho ball

嘻

仲有伊巴

我講多個

伊巴

加多個普巴

講多個

普巴

普巴

依個好笑

我試多個

普巴

4大笑話
曼聯
摩佬
普巴
伊巴

唔好咁